Ik zei dat ik mijn geloofde oom Abner Moore zou voor mij zorgen en daarom sloeg ik toe uit voor deze stad van Gosen.
"Gosen, kind?
Dit is niet Goshen.
Dit is St. Petersburg.
Goshen's tien mijl verder de rivier op.
Wie heeft je verteld dat dit Gosen was? '
'Wel, een man die ik vanmorgen bij het aanbreken van de dag ontmoette, net zoals ik me zou keren het bos in voor mijn normale slaap.
Hij vertelde me toen de wegen me vertrokken moet de rechterhand nemen en vijf mijl zou me naar Gosen brengen. "
"Hij was dronken, denk ik.
Hij heeft je precies precies verkeerd verteld. '
